岩岩食完晚餐 你問我答

好飽

威

點解你係3

你block咗肥絲

Basic la

經理泥巧

食左飯木

食佐d咩

唔問

咁我問

飯

問乜

食左飯未

我未

食m

食左豬

威了

想join

清你咁撚型...